其實呢個地球咁多生物 人類嘅BB係咪最廢

好多動物一出世已經識行識走
係人類嘅BB咁廢 食唔岩野又會肚痛又病
又會凍親熱親又淨係識喊
最撚煩仲要怕佢慢慢大個會學壞

幾時有聽過動物會學壞做mk

如果擺一埋動物嘅BB係到 包括人類BB
人類BB係咪會被秒殺呢

貓

貓BB打同人類BB打 邊個會贏

我覺得係人類太保護啲bb，令到佢地退化左
我相信原始人既時代，啲bb應該無咁廢

我都有咁嘅感覺 古代BB係咪應該好揪好多呢

雖然無連登仔咁勁
但我諗無咁易一感染病毒就死，抵抗力應該高好多

如果可以有個BB淘汰生死戰應該人類BB第一輪就收皮

感染到病毒，之後就

諗真 現代BB真係幾廢 小小都話會病 就連最普通 飲完奶都要掃風 邊有見過狗乸餵完奶要幫隻狗仔掃風

有無人類BB唔服氣 要出黎黎駁一下自己唔係咁廢

蟻成蟲同人類bb打
邊個會贏

因為人類大腦太大，穿唔過盆骨，焗著未發育完成就出黎

好多動物幼蟲係專比其他動物食...

無辦法，而家醫療太發達啦，一有咩唔妥就食藥打針，無曬天生啲抗體
加上而家環境乾淨左，可能以前身體弱既bb會被大自然淘汰，但而家少病毒就可以留底，結果啲基因就留底左

如果隻蟻爬左上人類BB到咬 我覺得個BB只係會識喊 唔會識拍死佢
再咬多兩咬 BB就會受感染死亡

只係人類BB有成人保護先無事 如果唔係都好大機會係俾人食果個 淨係識喊

以前係啲人係咁生 可能生十幾廿個仔女
咁咪叫做多啲BB存活 咁你咪覺得以前啲人勁啲

原來係咁原因
腦部太發達嘅壞處?

晚期型角色 要捱得過早期

點睇屌閪都懶既熊貓
生存能力低偏偏對生存環境要求高

即係純粹以量取勝 同海龜一樣 ?

呢個有機會一戰

傻嘅 古時期唔好講bb 小朋友都好易死 啲bb出到世過到一年都叫把炮啦 唔好講古時 到20世紀頭都係咁話

即係人類BB一直都係垃圾

其實俾人困住咗嘅熊貓先係唔想扑野
野外嘅熊貓扑野率高好撚多

熊貓bb先最廢
粉紅色成條蟲咁叫都唔識叫

正解

其他哺乳類動物一出世已經識行識搵野食
人類BB頭幾年連自理都做唔到

所以咪話人類BB係最廢

晚期型角色

你計埋比例好喎
人類有80歲命
d動物可能得8歲命
人地動物過10日先等於bb仔過左一日

但係都否定唔到人類BB一出世係無自理能力

連登仔先係最廢

人類bb嘅天賦技能係一出世就識游水

有咩動物一出世識自己搵野食?

不過幾個月之後就會退化，大個咗要重新學起

真係識架咩 點解會退化番咁ON9

我仲廢 啱啱出世BB識游水 我唔識

可以上wiki睇返清朝 就算皇室都大把夭折
之前港台有套香港記錄片講百零年前香港啱啱有醫院
當時普遍都係自己屋企生 夭折率好高 好似4成 ,
英國鼓勵香港大肚婆去醫院生搞左好耐

因為人類係高智慧生物，個腦對比起身體黎講係好大。換句話黎講要一個腦身比例咁大嘅生物經過咁窄嘅女性陰道出黎，人腦要受到好大嘅「壓縮」，所以人類bb仔嘅係生存能力超級弱，亦都需要好長嘅時間「解壓縮」先可以變成一個完全成熟嘅成人。
之前睇一個講科學嘅youtuber學，有錯勿屌

啱啱check 返原來得3分1

直到20世紀，在港的華人婦女多以傳統的接生方法生產，由於缺乏產前檢查以及衞生問題，當時嬰兒的存活率極低，只有約三分一的嬰兒能夠生存。

認真問, 點解要設計到個西咁窄?
係咪真係神秘撚講既人類係劣等外星人後代?

個西唔窄點屌得你舒服呀

其實係幾廢
由出世 到幾嵗大
每日都係到鳩叫
好似要向父母報復 點解要帶佢黎呢個世界咁
完全想像唔到 點解咁細小嘅身軀可以發出咁大破壞力嘅聲音

點解扯旗可以將條撚變長
但係無得扯西將個西放大?

人類進化個陣為咗智慧而付出咗好大既體質代價

個西唔窄 d菌咪好輕易咁經個西入侵身體

因為人要直立行走所以個盆骨要好似平行四邊型咁斜向前，唔可以好似猩猩咁樣成個閪大大個咁露出黎

古代仲廢喎
你知唔知上百幾年至千年bb存活率幾低
可以講係生十個死五個，你睇返維基，好多皇帝生啲後代都係早死even生出黎已經byebye
真係唔知有咩錯覺令你會覺得古代bb強啲，果個年代長得大已經執到啦
定你講緊原始果種古代

好似話係其中一個生存本能黎，就係因為佢乜鳩都做唔到，所以每日鳩叫同喊煩住晒，令老豆老無將時間同資源擺喺佢身上照顧佢，免得比其他兄弟姊妹搶走佢啲資源。

巴打我留意咗你好耐你眞係好幽默

即係人類BB一出世已經係自撚獅

原始果種古代啊 成日都覺得古生物係好揪過現代生物

真係留意過 唔知生存率係咁低

人類係比較特別嘅動物
因為我地嘅腦部同思考能力都比好多動物勁
所以雖要多好多時間俾腦部成長，所以其他部分生得慢少少，例如性功能要喺腦部完善（13~17 歲）先會成長
睇過有研究話BB因為腦部要成長而其他功能好廢，所以營造咗嗰楚楚可憐嘅樣，引起父母同情而保護佢
有錯唔好屌

BB既喊聲可以吸引父母既注意力等父母唔會疏忽照顧佢
同埋可以令父母攰,冇時間咁快扑野生第2個小朋友,從而去獨佔父母既資源

第一個bb到底係點樣生存落黎

經過咁多巴打驗證 已經證實左成年人類雖然係食物鏈頂端 但係人類BB無容置疑 係最廢嘅BB

係喎 岩岩都有巴打提到 人類性功能係去到10幾歲先有撚用 但係人類BB一直咁廢 到底第一個BB點捱到識射精

你唔想同我生bb了
唔想咪出聲講。。。洗唔洗開post呀

嚴格黎講我地全部都係早產嬰
因為直立行走既關係令到女性產道寬道較窄
如果俾BB繼續生長落去咁基本上就唔洗諗生得出
所以就要喺未成長完成之前生左出黎先
咁就確保到老母既安全，但就要個B喺好多野未發育完成既時候出左黎先，所以就咁垃圾

以上資訊來自《瘋狂人類進化史》
我記得大概係咁講同埋係呢個原因
當然係咪完全正確，甚至係咪正確就留番由各位判斷

竟然係有呢個原因 即係如果人係用番四隻腳行 咁就可以生番一個唔廢嘅BB出黎?

哪吒

講笅，斯巴達bb出世用酒沖涼，唔死先養，頂唔順唔養。

由佢可以推斷到bb係扮廢, 佢地本身有能力自己生存到射精
bb萬歲

好搞笑 bb

生啊 邊個話唔生 即刻生

示範

巴打冷靜 BB生死戰只限BB參加

淨係D爪已經贏左人類BB

野獸天生嘅能力值已經贏到人類，人類基本數值係低，不過可以農各方面嘅能力值，死練力量嘅話，一個體格健全嘅成年雄性智人應該可以慘勝老虎

咁最勁嘅bb 係屬於咩動物？

人類體格限制 我覺得無論點練徒手都贏唔到成年老虎

其實你唔計智慧/用武器
成年人類一樣打輸好多成年動物wo

仲要識用喊黎引老豆老母做自撚獅
D BB真係好古惑

但係人類BB係真係廢得太過份

人類bb喊既分貝都可以嚇到d小動物bb暴斃啦

貓大得好快，2個月已經識自己生存搵野食唔洗靠媽媽
5個月已經好大隻出齊牙

地球上嘅生物好公平
智力最高嘅動物－人類 生命力唔強
智力低嘅動物－蟲 生命力強

5個入面可能得1～2個養得大

🦍🦍

戇鳩你知唔知有幾多BB以前夭折死，仲要累埋老母陪葬？

唔食藥打針你喺40歲前就死撚咗喇
咩冇晒天生抗體
疫苗就係人工感染啲弱化咗嘅pathogen
方便身體以後遇到同一樣野可以容易啲應付

唔肯餵人奶就係問題喇
人奶有一堆老母整嘅antibodies
可以喺個B嘅免疫系統未完善之前幫到下手

睇過個研究講
6歲前同年紀嘅猩猩係聰明過人類

其實係咪調返轉係勁先岩
之前睇本講Sapiens 歷史既書，人類BB係動物幼兒入面數一數二廢既，因為個腦好似海綿，好好幾年時間學習，動物就得幾日/幾個鐘。

因為大部分動物會透過基因遺傳生物本能，例如有啲咩可以食，咩物種係天敵要避開。所以佢哋嘅BB係唔需要父母係身邊。

人類嘅BB就啱啱相反，一出世咩都唔識，要靠晒父母照顧，被照顧嗰十幾年其實係社會化既過程，可以俾父母教啲BB最有用既嘅技能，例如你生活係香港都唔會哂時候教個仔點係冰河世紀生存。

我既理解係動物一岀世個腦就裝哂software，但未必個個岩用，但又用哂啲位，人類既BB就係空既，出左世睇岩邊樣岩用先慢慢裝，所以人先會flexible 啲。
而環境一唔適合，動物就好快會絕種，因為佢地既software無得update, 什至未必齊，例如一啲外來物種入侵，好多本土物種就會好快消失，因為基因foresee 唔到呢種新物種，而時間太短亦無辦法適應進化，不過好處係動物會反應好快，因為基因=天性，唔洗思考。

所以BB咁廢係有利進化。

人類本身賣既係智慧
唔係求生本能

lm

而家好多媽媽都係開刀生仔，根本唔洗經陰道，咁咪唔受咩盆骨大細既限制都生到出嚟
有冇可能延長bb喺媽媽個肚既時間，等bb發育成熟d再開刀生？
利申 純ff

睇過有研究話自然分娩個b會健康啲 好似同陰道細菌有關 唔知係咪真

樓主係咪睇個河馬post有感而發

直立行走係不可逆轉
你身體進化到呢個地步已經唔再適合爬行
就算可逆，進化既時候單位講緊係百千萬年咁

有個講法係陰道窄，自然生產既擠壓有助提醒以及幫助活化某啲器官（例如肺），同埋陰道細菌既問題

但我都唔太記得嚕

邊撚個話我廢

原來呢個仲算bb

說係因為人類身體咁弱
所以智力先會比其他生物高
人類一直都係靠智力黎生存
而唔係靠身體質素

Bio角度係話用左大部份身體資源發展腦部建立聯繫，所以其他部份會慢d，就好似大隻佬條j點都比正常幼就係咁解

有無其他動物, 一出世可以離開老豆老母自己搵食?

人類 bb 同熊貓 bb 打

曱甴BB

哺乳類動物普遍都係「廢」啲嫁啦
貓，狗，熊貓都係弱不禁風

好似話要完全發育完成先出世嘅話起碼都要係個肚留多半年先得

淨係識扮cute

計下壽命比例，就知道點解差咁遠
壽命愈長，發育/荷爾蒙/激素分泌都係愈慢

要計返比例，佢地嘅一年差唔多係人類嘅十年

阿仔出世個時我有咁同老婆討論過

呢d 應該絕種

生仔先咁者
生囡 一歲就識叫 爸爸 daddy
你就覺得咩辛苦都無所謂

唔楚楚可憐既基因死晒啦

咁人類最強係識用

What about kangaroo?

大部分爬蟲類動物，爬蟲類好多都係生完蛋攞d沙埋咗佢等佢自己生出嚟，之後乜都唔理

其實人類bb一出世唔比bb床/bb車佢
佢會點？

哺乳類無？

物競天擇，適者生存。

重點在適。

咁第一個人類BB 邊個養

猿人

由遠古時期到而家都係，因為咁女人好需要同人社交既能力黎說服其他女人或者男人幫手湊bb同帶食物俾佢地，所以解釋到點解女人普遍社交語言能力會比男人好

咪扒喺地下度躝躝下囉

到咁上下咪自己扶住側邊啲嘢學下行囉

係由猿人進化到人類？

唔好話 BB, 人類如果無科技 都係最廢架啦

捱得到早期，中後期會強勢，因為識得做武器，戰術，陷阱

熊貓bb

人類係上帝既實驗品

其實人類喺地球已經係最廢既動物

隻隻動物都係就咁食生既食物
人類食生野會上吐下瀉

冬天動物有毛髮保暖
人類就要著衫

動物長期喺戶外太陽下咩事都冇
人類就會中暑、曬傷、有皮膚癌

9up唔駛本

野獸天生基本屬性高 但係每次升lv得1點屬性點
人類雖然基本屬性低 但係一升lv就有好撚多點
多數人會平均咁加 但係都有例外
好似霍金佢就唔加敏捷加哂智力
調返轉既有香港代表蘇樺偉

睇左咁多巴打講 人類BB真係超晚期型角色
不過除生理生存上嘅廢 另一種廢就係會學壞 一做左MK 前期嘅陪養加點就白費晒

定係其實有冇狗界MK 獅子界MK 呢D可以參考下

有咩動物bb一出世有自理能力？

曱甴bb

因為人類個腦發達 要時間發展
同埋如果要發展得完善 人類既子宮腔唔夠大

算唔算係上帝設計不完善 要bb一開始就面對住屋問題 唔夠住得黎仲要搞到人類bb咁廢

雀BB，唔識飛

其他動物隻隻都係MK為左屌西打到同類仆街
獅子為左屌西仲會殺同類全家

好多連登生物學家扑出黎

唔同動物有唔同嘅棲息環境,所以先有唔同嘅生理特徵
例如魚又要分鹹淡水,河馬長期要喺水源附近生活,北極熊有層厚皮極度耐寒
呢堆動物一離開自己棲息地就好易死

就算係人,黑鬼同亞洲人生理特徵都已經好唔同啦
證明人類都一路演化緊,不過速度就肯定係好撚慢

真心一問
喊都係保護自己方式一種啵
就好似細狗叫得愈大聲
就係因為唔夠打
所以靠把聲嚇走對方嘛

但係d喊聲嚇唔走我 仲令我好想打柒佢
特別係d百撚厭嘅蝗B

所以咪話人類唔係地球生物

所以有理論話人類本來就唔應該係地球出現
原生生物無可能咁唔適應環境, 郁d又感染病菌

我都傾向相信人類係被殖民係地球, 又或者係原生生物如猿人因某d原因被加入外星基因改造成咁, 但就變到無原生生物咁易適應地球環境

估唔到人類BB嘅廢可以引伸到咁遠嘅理論

大把動物一出世都冇自理能力
靈長類一出世會痴實老母提高生存率，所以基本上都係一胎一隻
其他動物好似爬蟲類一破殼識行識走
但生存率好低，一百隻得1,2隻生存到成年

其實主要係母乳問題 有餵母乳既b好少會病

正想講，老母仲會壓死埋個b

因為一早就有好多科學家發現人類免疫力係廢得離譜
你以為得你發現呀

如果冇人保護
相信樓主BB應該比人食咗

淨係傷風感冒都玩死人類

笑左出黎

我覺得係架

因為其他動物一出世就有危險，所以要未出世就develop左某d生存技能先
好似d牛羊咁，一定要一出世就識行，如果唔係基本係死硬
反而人類BB冇乜危險，所以可以生左出黎先再慢慢develop都唔遲

人類到14,5歲先識照顧自己
其他動物閪都屌完死撚埋添

人類bb gged

第一世界城市人先會十幾廿年都仲on99咁
響d戰亂國家大把十一二歲揸槍周圍行，同佢坐低傾幾句佢可以同人討論外交政局國仇家恨

唔係熊貓咩？
丁屎咁大粒就生出黎
成日俾阿媽一個屎忽坐死

非也
十幾歲連發育都未完成
其他動物邊使咁長時間

你又知動物界冇mk？

咩係「其他動物」先
以我所知好似唔同動物嘅壽命長短都唔同（好似係，錯咗唔好屌咁大力）

不如問邊種動物要癡住老豆老母十年以上

反而想知石器時代人類bb成日喊咪會引哂其他野獸黎食佢地
群居都好d
如果唔係要睇住隻b又要搵食咪好高難度

學習能力最廢
你睇班bb教佢食飯都教成幾個月
動物一出世就識

窮地方啲人先蠢 醒就唔會窮啦 你睇下啲非洲黑人就知
利申：唔係歧視

人類係群居動物

真心有多巴打嘅高質回覆 可以學到野

睇見啲留言都
直接將人類同野生動物比
如果要講體能免疫系統呢啲 人類用智慧彌補左 因為有清潔嘅意識同識用工具 所以呢啲方面根本無需要同野生動物一樣
一句講晒如果係咁廢就絕左種啦

樓主係畜牲

生物老師定書講過 人類嬰兒係早產嘅 估計係因為大腦問題 如果等到大腦發育完成先生產 個頭會極大 媽媽死梗

得喇得喇 最威係你 連討論緊個重點你都未講得中

要鬥就應該分返開K selection 同R selection 撈亂黎鬥好難有結論